[愛的迫降16]食屎啦百想暨集資送花俾阿珍阿彬

LM

新po留名

做翻個整合先

呢個係花店們既推介

菲律賓cpf用呢間

呢間有中文

新po lm 食屎啦百想

新po lm送珍珍薯片比珍珍

第16啦豬持集資！！！！！
（喂 唔送比彬彬咩 大家淨係講送比珍珍 牙彬好橙呀？）

LMLM

有咩香港禮物適合送俾佢

新收呢張圖

無追一晚post就已經爆咗

新post留名

送花送禮物預埋我 支持彬哥孫仙

Lm

要繼續零距離接觸

珍珍收到零食收到花表示開心yeah

菲律賓cpf仲有呢間

珍寶珠花

你令我諗起珍奶

天仁珍珠奶茶
不過珍珠奶茶嘅related product好多都好伏

好型

啱啱先見到韓網新聞個標題寫咗佢兩個做：玄彬和孫藝珍 甜蜜的couple

lm

新po lm 食屎啦百想
牙彬牙珍收禮物

16啦

我諗加錢應該 可以試下問間花店大概收幾多同做唔做到
另外，我哋應該用順豐或其他速遞寄package去花店？

新po留名百想執柒左佢啦

睇唔到嘅？

好正呀喂

其實彬哥鍾意啲乜？

孫藝珍

比你答左先

參考下

我第一時間諗到嘅係外賣炒蟹俾佢

我諗起蟹籽燒賣

菲律賓cp粉好似係送咗酒俾佢？
男演員可以送啲咩禮物俾佢

而家一見到百想呢兩個字就好嬲

DHL或者speed post?

我諗起呢個

留個名先

之前做訪問話鐘意放工飲啤酒，加上同珍珍超市都有睇啤酒送本地手工啤比彬si

一見到百想就突然間好灰

TG搬過嚟先

百想撚狗咁撚 仲記得好似開始頒大獎嗰陣
主持人講咗句今年嘅韓劇同電影都係世界上得到認可
嗰陣仲覺得迫降有機會攞獎
點知最後俾晒啲韓國本土味濃嘅劇攞
咁就好心佢咪講呢句野喇

呢個幾好，不過我唔識飲酒有冇人有研究開？

依個蝦嚟

好喎！

我飲紅酒唔飲啤酒
google下有冇得訂做啤酒先

屌佢老母睇完佢地評審個評語真係堅嬲
佢地係咪對"全世界"有咩誤解

曾經用過韓中集運嚟香港 原來佢地都做香港寄韓國，但係睇過韓國入口限制都好嚴格 唔好話送啤酒俾彬哥 連公雞碗都送唔到俾珍珍

如果送啤酒 睇嚟都係要去韓網搵 韓國做local delivery先送到

新po lm
公雞碗可能有啲仿搪瓷 應該唔計易碎掛

整理下大家想送比彬珍嘅野 歡迎補充
書仔我估大家兩個都想送？我照寫左落去先

牙珍：香港零食、公雞碗、花、書仔
牙彬：啤酒、書仔、孫藝珍（已擁有）

呢啲先係路

如果真係送到佢地手上就好啦

心入面最想送結婚公仔俾佢地👉🏼👈🏼

點解牙珍個行無牙彬嘅

總結一下問咗同將會問嘅速遞

1）SF: 酒 零食 唔收 ❎
2）DHL: 酒 零食 收✅ 但CS話韓國入口海關有機會會做食品quality test有機會會搞耐，或者直頭扣起。但啤酒寄一枝就唔使做test. 我哋可以考慮寄一枝大嘅俾彬哥。
3）EMS: 聽日問
4）韓中：聽日問
5）TNT: 聽日問

最後check咗碗係可以寄韓國 所以我哋可以送公雞碗俾珍珍

呢D結婚果陣再送既
我都有一秒諗過送百年好合碗

我好鍾意呢個ig P嘅相整得好鬼靚
（非常好奇呢個人係咪你哋其中一個嚟）

因為上面冇講
同埋呢到不嬲講牙彬點寵牙珍多啲
牙珍都已擁有金泰坪了

覺得百想比我睇到牙珍真係好甘心做牙彬嘅女人

珍珍呢個眼神真係不得了

新po留名垃圾百想收皮啦屌你老母
迫降deserve the best

追彬珍之後從來冇懷疑過
牙珍只係工作時管理得比較好
但啲破綻位都係甜到漏

喺Twitter見到有韓飯講
上年12月有新聞提過tvn考慮今年搞唔搞頒獎禮
但宜家仲未有消息 加埋武肺
如果真係有就好喇 唉

老老豆豆，我真心覺得牙珍望住牙彬個眼神真係比以前更甜
到底呢四個月佢地兩個發生左咩好事

tvn唔係十年先一搞咩
今年諗住搞tvn 20?

辛苦晒

一齊耐左 依賴老公多左

唔知
篇野就係話TVN10之後 TVN每年都有積極討論舉辦類似嘅頒獎禮
但宜家都6月 一啲聲氣都冇
唔排除佢咁討論法真係要到TVN20先再搞

我都覺 真係好甜

淨係睇返前年百想牙真成個神態都唔同咗好多
對住丁丁勁有霸氣
唔想同佢企真係伸埋手叫佢埋去都彈開
而家勁溫柔勁小女人
好似每個動作都要雙方同意先敢做咁

佢個氣埸無左

佢行上台果陣都仲係好霸氣既
霸氣到要佢老公細細聲叫佢行慢D

佢地行上台拎獎嗰陣珍珍嗰下回眸
放慢鏡睇真係甜到漏

講開丁生
其實如果佢哋真係一齊應該圈內都知
呀丁生應該真係想打下招呼傾下計先去珍珍到
始終有合作過又係前輩
珍珍禮貌上都會同佢傾下計嘅 不過就一邊照住鏡
同埋為咗避嫌 又有記者 彬哥同珍珍應該夾好咗其中一個要離場避免影到更多相
最後就成就咗丁生同珍珍張相

其實邊個位見到 係咪要放到勁大

書仔大家有冇咩idea？

我見報道寫話佢地中場果陣好開心咁傾左5分鐘以上

用無印硬皮簿，入面貼滿即影即有size既相，每張相下面有幾句caption, 每一頁都有啲貼紙裝飾同手繪畫

整過啲咁嘅嘢俾朋友，但冇追過星，唔知送俾明星適唔適合

可以考慮吓送少爺麥啤俾我哋嘅彬少

淨係呢度牙珍個表情都

要放大，臨上台前

跪求tvn今年搞 我真係好想再見到佢地

我覺得適合呀 DIY嘢最表達到心意

咁係咪要一齊整

好呀好呀 其實我覺得佢哋百想出咗一陣到喉唔到肺定係我太過貪心

如果唔一齊整就淨係可以用電腦排版排到靚一靚
但前提係要有巴絲打識

我應該諗太多

睇唔到

話說啱啱睇返佢哋美國超市嘅新聞
原來個陣啲韓國飯係覺得珍珍鍾意彬哥多啲

就算結左婚應該都會去 如果真係搞
係今年內結就好

佢地有無講埋點解

因為佢啲lovestagram
仲有孫仙冇公開過戀情, 彬哥公眾已知嘅ex有3個
膚淺嘅網民就覺得彬哥有機會陸續有嚟

係咪好似呢種咁樣？

希望最遲40歲之前結到啦
如果珍珍真係想生bb既話

牙彬要去古巴拍戲 送食品可以等佢翻嚟先送會好啲？

應該會生掛.. 彬彬好鐘意小朋友
自己未有細路就已經買定bb 鞋

乜百想係會提前話俾啲人知佢會攞獎架？

求左婚? 硬係覺得9月會有好消息

牙彬今日又拍廣告定雜誌 好似冇停過工作咁

好有同感

賺定多啲奶粉錢

老婆休息下 頭家等我養

彬哥真係好努力賺錢 結婚洗費真係好大

琴日我阿媽見到百想孫仙望住彬哥啲眼神
無啦啦講咗一句
一定係女既鍾意男既多啲

不過我覺得邊個鍾意邊個多啲就冇乜所謂嘅
最緊要係佢哋兩個相愛 幸福姐
第一次做cpf 一定會有好結果既

我都覺得係 冇話邊個鍾意邊個多啲嘅 總之兩個人一齊開心又幸福已經好足夠

冇得咁計邊個愛邊個多啲架喎😂
如果真係鐘意個個人，付出幾多都唔會介意啦😅睇見佢開心就滿足☺️☺️做人最緊要enjoy yourself😚😚

辛苦晒你啦😜👍🏿

又有人有偉論？

成日見到啲人估邊個鍾意邊個多啲 真係睇到好尷尬明明我哋睇到嘅得啲好表面嘅互動 而佢哋私底下點相處 真係得佢哋身邊嘅人先知喇所以佢哋幸福快樂就夠

9月係咪會有咩意思

我覺得珍珍拎唔到視后都無咁sad但彬哥失落視帝好sad
因為女主角競爭本身都大，而且都係輸比金喜愛大前輩
但彬哥今年竟然輸比山茶花個男我估彬哥都覺得自己今年最大機會拎 我本身都覺得彬哥拎硬
寧願彬哥拎唔到人氣（雖然有得睇同框）都想佢拎視帝！因為覺得佢拎到佢會好開心，同埋佢今年真係值拎視帝
屌你百想

係
其實佢哋都開心幸福就夠
就算唔係一齊都好 起碼我哋ff都開心過

百想真係戇撚鳩

好直接就否認咗同丁生交往

35歲以後的女性要是和男朋友分手後3年都不交新男友的話 應該更不現實吧

同意 我諗住佢提名咁多次 以佢實力無可能一次視帝都拎唔到（雖然09年拎過大賞）
基本上百想嗰日等咁耐最期待係視帝嗰part 點知.....

所以其實孫仙應該都收埋唔少ex

佢係11年拎大賞只可以講迫降唔啱評審口味

如果可以一齊整嘅話 手寫書仔一定會有心思好多因為已經有好多飯整左啲靚靚電腦排版書比佢，如果我哋係手寫嘅話佢哋應該會有印象啲

我諗住視帝同大賞有機 仲要一路乜獎都冇 啲熱門劇又拎曬獎 仲諗住唔通真係大賞

我認同啊 雖然難啲夾

彬哥生日+

咁丁又好似奶過朴既

就咁睇文字都笑出黎

我都諗住視帝or大賞是但一個都有掛
真心覺得好有機......

仲要係一個「真的會讓我愛上的人」

但點解珍話冇咩睇過丁啲作品 又會覺得佢好適合做呢個角色

分工？
唔同既人負責本野 零食 酒 同花店溝通等等

係如果視帝視后大賞都迫降都係無可能
視帝彬哥真係實至名歸
佢依加事業癲峰，佢今年拎個獎下年結埋婚就完美

今年年中拎獎 年尾結婚 下年做a ba 就perfect

都係 不過語言唔同有啲難搞
有齊英韓文會好過淨係英文
始終唔知佢哋英文去到咩程度
但寫韓文對我哋又有啲困難

仲要係睇得出佢呢幾年好努力 同埋對呢個獎有好大期待
期望之後失望既感覺真係好難受

我諗純粹係個feel? 同埋可能聽講過啲人講丁生係咩人
丁生應該真係好多謝珍珍 無珍珍佢都做唔到男一

本野如果想親自整
會唔會可以
想真係一齊出黎整嘅就約出黎
唔想出黎/唔得閒嘅 可以自己整好一頁/memo寫啲野 再貼返上去
不過美感上就會易有落差要夾下

就係同珍珍拍完呢套之後開始做男一
之前都係配角/二打六

諗起都興奮
快啲9月啦

嘩屌好識玩

可以考慮到用活頁嗰啲書仔或畫冊 咁可以buy time 唔使慢慢傳本書
我覺得美感唔會有太大落差 都係黐下相黐下貼紙之類再寫下感想
可以去誠品或logon搵下呢類嘅書仔 佢哋啲包裝幾靚

點呀我淨係好想打x丁生

會鐘意但唔會交往既人

所以而家38歲嘅孫仙係有新男朋友了

好想睇牙珍接訪問講下拍迫降嘅趣事

我負責logistic嘅溝通啦

設計人表示想參與

唉 可惜應該無呢個機會

可以 無印嗰啲A5 size紙？再唔係 出唔到嚟嗰啲可以send個layout比我哋出到嚟個啲幫手寫落去

好呀 我哋有美術指導

岩岩Fresh grad
未有野撈 攞黎做portfolio 可能會更快獲得賞識

一石二鳥

避世避得好誇張竟然零售後服務 淨係掛住打golf

好好

Gdgd

蘋果娛樂版記者

愈嚟愈靚嘅孫仙

下一步就喺要結婚啦

蘋果記者

頂佢 可唔可以唔用”越老越索”咁形容

真係一年比一年靚 仲越黎越有女人味

好想幫大家手，但搵唔到崗位
可以做跑腿揀下禮物
或者簡單韓文都識少少

珍珍真係越嚟越仙
好想親眼見到佢真人一次

麻煩蘋果記者有mon緊呢個po既盡快改一改個標題丫唔該

本來想開多個ac撐你地而家都想unsub哂佢

係呀 我諗類似呢啲

丁生似真係愛上咗但牙珍唔理佢

如果整得靚珍珍一定會記得我哋

同埋忙著睇D fans點樣投票投到無指紋

金錢上可以幫到吓大家 做手作仔我真係負分 愈幫愈忙

同一篇報導 人哋啲相正常幾多
蘋果檢討下

蘋記你是咪嫌太多followers

Samesameee

好呀

所以孫仙揀人好有眼光

+1不過有時間會出席

揀牙彬已經好有眼光

我擅長就係俾意見同埋跑腿

岩岩諗到霓虹燈都幾代表到香港，會唔會可以整個霓虹燈仔裝飾比珍珍做禮物
不過會唔知整咩字好

整佢個韓文名

咁我又有少少同情佢好似變咗condom咁

唔係好知你講緊點樣嘅霓虹燈有冇啲大概嘅相睇下

益咗佢啦

都好喎！！好靚！！

掛喺大廈果d霓虹燈招牌？

類似呢啲

希望你可以得到孫仙認證

之前有frd交功課時整左盞霓虹燈
唔貴 都係200幾 有得諗

諗起都性奮了

Ok喎！！見依家都有啲手作店整 夠香港特色！

呢個幾好喎
整比佢同彬哥一人一個

好呀好呀

我見到呢個好想笑

無錯無錯呢啲應該非常符合佢地果個年代既人對香港既印象

一定要整一pair但一諗起彬哥屋企有個咁既霓虹燈仔就覺得好搞笑

Aggerrrrrr

第一次聽泰山裝呢個term

我都可以幫到下金錢同韓文

佢都抽唔少水啦，打和super

係咪要整

有聽過太橫嘅人著泰山裝會顯得更泰山

係咪應該tg開個group講送野
講details同夾錢方便啲？

好

都好呀 我感覺而家俾全個香港嘅人睇住我哋送嘢俾彬珍 如果俾人點埋相會仲老尷

我哋連個標題都係 勁揚

可能蘋果記者都mon緊我地

係本身嗰grp到再share新tg grp link?

想係返本身已經有果個grp到講定另開一個？

再開？
我驚我地係咁洗版

一係我開定先 大家可以再決定想用返大group或者新group

易過整中文字 佢哋有賺添

我一睇到泰山裝呢個term加埋珍珍張相好唔爭氣咁笑咗出嚟sorry珍珍

Bingo!!!!!!!!完美idea!!!!!!!!!佢又可以放係屋企度裝飾！
可以彬哥係藍色 珍係粉紅色
或者有冇啲design 係可以佢兩個燈牌擺埋一齊嘅時候變成一set咁，同時分開放又唔會覺得突兀

Thank you
So much

係喎 sor

奶過佢係咩意思

[member唔好意思想問下係咪有group
考完試返嚟發現group都有埋
可唔可以加加我
我係好耐之前果個大家應該唔記得左我[/member]

後生 可愛 陽光男孩嘅意思
簡單啲講姐係唔夠男人味

原來係咁

出左百想完整評審評語
睇完真係好撚嬲
突然好彩我地有投到人氣獎jar
食屎啦班評審

收鳩皮啦叫班評審

Hello 美術指導個位絲打，誠邀你入private tg group

佢哋完全諗都係諗過迫降
彬哥連二輪都入唔到 乜料

彬哥無啦啦更新微博

之前仲有粉自責投咗人氣賞搞到牙彬冇男主
唔通下次真係要接啲狗血劇本先有機

點為之狗血劇本?

夫妻的世界嗰啲？

好難想像彬哥同金喜愛做床上運動

屌 可唔可以唔係同金喜愛 好老 唸都唔想唸

我覺得係咪唔想因為套劇引起啲什麼政治話題，尤其而家全球政局都咁混亂

鳩都縮

diu笑到我噴水

屌牙彬呢啲保守到嘔嘅人 唔多會接狗血劇喇

笑死幻想破滅

笑到仆街

邊度睇

牙珍㩒手機📱

零交流

會唔會係坐隔離send msg

實係咁

咁多攝記睇住邊會交流呀唔驚穿煲咩

平時喺屋企都傾夠
有咩返去先講啦

一定係咁

Hairstylist 送俾珍珍嘅

望落好好食

甜點?

好似係 呢個時間睇到好鬼肚餓

海外fans好勁

好快放工有嘢食

邁向3m

好心牙彬整返個啦

珍珍好勁呀！

慢鏡真係睇到好多嘢😂

慢鏡真係好正

珍珍不斷like fanpage ig
有啲仲係cpf

會唔會係俾人hack咗

like左高爾夫球手，cp相，自己獨照都有

重點係 cpf嘅followers可能得300個，佢都有like

原來IG有個hashtag叫InGroceryWeTrust

唔通真係百想之後官宣不是夢？

突然間

我而家好撚驚

一係就唔出現 一出現就嚇死人

震驚到大家都淨係推tg

係我晏晝睇完呢邊
岩岩再上都係多左兩頁

臨訓前唔好比佢停
好事連住嚟👅👅👅👅👅

上面個gif好大

睇到好怕醜

響車睇先尷尬癌

yejinhand一係就神隱
一唔神隱就搞件咁爆既事

周圍狂like相?

牙珍同牙彬一齊行果陣真係勁小女人feel

琴晚加今朝兩大沖擊
好幸福

咩衝擊?

根本就好熟

呢個真

珍珍狂like ig
百想散場片

Sorry guys

淨係睇呢度珍珍都已經like咗18張喇

離官宣不遠矣

傻瓜sor嘜鬼

仲未返回到現實 無乜心機做嘢

有冇散場片link?

Cpf終於有名份

彬哥又收花啦～the space都係今日先送

靚到想喊

子瑜世界最美讓位！「韓劇女神」封后 BLACKPINK全員擠進前10

好靚

啲花好靚呀！

啊 全日個心都好辛苦 尋晚佢咁癲開始 到今朝條片真係搞到我 行行下路都笑下笑下

新片啊

又多咗個位可以J

我都係 無啦啦喺公司笑出聲

珍珍提佢鏡頭係邊唔好穿崩

好幸福啊睇左好多次

點解會一齊行嘅

因為一齊搭公司車離開囉

牙珍: 個度有鏡頭你唔好望過去

然後牙彬就望左過去

好曳

珍珍另轉頭之前係咪un緊腳

fing緊隻腳姐

呢段係散場片？

係

隔住mon都feel到好sweet 官宣官宣

又唔熟又一齊走

好mk啊救命

佢本人睇返應該又要面壁大笑

呢個look...彬哥既顏值都救唔返

2日冇上嚟, 發生咩事

你想了解啲咩

Mk仔

你錯過左一個世界

真係孫仙like嘅? 佢冇俾人hack?

係啊 佢自己like架
今朝仲好似有韓飯打電話去公司問佢ig係咪俾人hack咗之後過咗成日都冇回應
姐係唔係俾人hack

傳聞有海量韓飯「由早上開始打電話」畀MSteam
公司淨係講咗句：藝真很清楚點讚的事情

應該唔係藝真 純粹msteam很清楚點讚的事情
不過都無話被hack

其實禮貌地可能佢都扶下珍珍好啲
Btw個bgm啲回憶返哂嚟

使乜x嘢

做*乜x嘢

現在的想法就是 想要拍我在現實生活中也很有可能經歷的那種愛情戲

你拍咗啦 仲同你老婆一齊拍

但韓國冇新聞咩我見蘋果都有報

真係無...韓國新聞仲講緊孫仙世界第一美同洗頭水廣告
但隻字不提尋晚嘅事
睇嚟間間報社都應該收曬暗口費

蘋果似係mon po收風寫新聞

佢哋好似係第一間寫嘅港媒

又黎

佢兩個張相真係好好key

韓國報社收左彬珍幾錢

好想攞返本catalogue黎J下

韓飯好好眼力

我成日有個好仆街嘅諗法
第時結左婚同居會有個位都係痴老公啲柒相
日日笑日日bin

Airpods紅色嘅

覺得孫仙平時會send呢啲黑歷史比彬哥笑佢

然後彬ssi佢就會甜笑

韓國好似興幫隻airpods 上色

我覺得都係咁靚仔

Cp萬能key

靚到

真心？

珍珍新片

運動珍索到顛呀

好索 珍珍世界第一

索到

好正啊媽啊

靚到癲咗

點解可以咁完美

絲打都睇到心動了

真係好靚
忍唔住要買返枝manyo

聽返琴日口水do姐講孫仙like ig事件真係好好笑

我都有聽，節目中間啲promo好似有個段說話

有冇link?

冇嘢啦 tg見到

我聽電台聽到

啱啱聽返
啲八卦語氣似我地似到呢

如果Do姐有開連登account就好，一齊傾

佢有mon post都唔出奇

Hi Do姐

其實佢幾時講？今日定琴日？我會去聽返

好似尋日 tg有個段

好想邀請佢加入tg grp

牙珍代言啲brand呢兩日update ig咁活躍嘅

咪係
見佢ig follow 牙珍牙彬d tag仲齊過我

DM佢，會唔會俾人鬧

巧fit

原來佢follow埋binjindiary

do姐完全係彬珍cpf

可以試吓佢話會睇㗎！
分分鐘你講完佢真係會mon post/入tg gp

金泰坪老婆好cute arrrrr

好似bb 好得意

諗下點講先

如果佢堅入咗嚟 我覺得佢會唔介意同我哋熱烈討論

都唔知係佢啦 其實佢真係可以😂

有Do姐領航

18年既牙珍
點解可以咁pure

我覺得佢中長髮好靚

長髮最靚 長d少女d咁

牙珍有冇試過短髮

我都最鐘意佢長髮
不過中長髮都好熟女feel

協商算唔算

係喎菇菇頭

好中意藉著雨點再愛你既秀雅

真係喊到傻左依套戲 極力推介

做佢個小朋友童年實好開心

但呀媽唔輸得

尋日一日睇咗十集，今日一睇到F5係南韓啲劇情笑撚死。

好pure好true我都係睇到喊

睇到後面幾集都好期待F5放笑彈

佢演純愛片真係冇得輸

佢扮大學生完全無問題
睇呢套真係喊到傻，睇左幾次都會喊

我哋啲討論會豐富好多熱烈歡迎do姐

話說睇到呢篇文唔知彬彬同珍珍交換左幾多口水攪到宜家個樣變成咁呢

佢錄音講應該仲撚好笑
佢身邊唔知多唔多人會同佢傾

頂佢地一開始拍拖個陣好少女 佢伸手入衫袋個下真係名場面 正到

係！！佢哋又真係勁到可以做返十幾歲嘅感覺 好正

咪同佢朝朝做一齊做gym個best fd
話一路玩跑步機一路睇逼降睇到喊唔停

得一個唔夠
有埋我地仲好呀

同個仔玩遊戲嗰樣好得意
好warm 真係一家人咁
最後要分開喊到痴線

一開始個仔去衣櫃聞阿媽啲衫味係佢諗出黎
真係唔止淨係做好演員個份

佢會唔會做導演

Do姐你好 我係yejinhand

Do姐你好 我係品睪(罩)師

要起個draft，淆。驚俾人鬧

呢度收風快過睇新聞
一齊做癡線絲

孫仙真係世界級仲可以做返廿幾歲少女

劇照定你自己cap㗎

上twitter收韓飯整既圖

睇完唔知自己睇咗乜其實簡單啲來講係咪就係冇證據話佢整過容

講完好似冇講過咁

我又貼 勁鍾意珍珍呢個角色同look

仙氣

覺得珍真係無整容佢由幾到大都係咁嘅樣
最多做過醫美個啲

do姐又分析百想上台領獎
baby你係咪係我後面

仲未DM佢

DMed 好驚

係咪要推返畀do姐睇返呢條片
其實彬哥成場俾珍珍嚴格訓練緊

終於諗好點同do姐講喇

想聽番依個

係咁易講下

好啱聽

ig DM? 你講真定講笑？

快D搵人dm呢幾條片俾do姐睇啦

bodyluv making film

好好J

呢套嘅孫仙真係完美展現孫仙呢個名

佢真係自帶仙氣
樣靚嘅女星有好多 但靚得黎又有氣質嘅真係好少
孫仙就完美具備樣靚可愛有氣質呢幾樣野

珍

Do姐你好

Mon呢個po咁耐，今日終於忍唔住要留言，因為第一次live聽do姐係浪花講呢對cp，佢果種坐定粒六嘅肯定，真係癲

怕老婆嘅體質

因為的確係99.9999%係真
我以前從未追過明星cp
係呢對真係真同真係好甜先入股

呢套真係好好睇痴線
我都睇左兩次
孫仙勁適合呢個角色 好仙
做返大學20幾歲一啲違和感都無 真係好痴線

如果do姐係坐定粒六既話，咁我地應該就差唔多完全肯定佢地一齊緊
因為實在太多證據

咁又唔係99.9999%嘅
但都有90%
如果唔係真應該全世界cpf暴動

妻奴

唔係真嘅我以後唔信愛情

唔係真嘅我會崩潰好一排

牙珍同牙振終於合體

終於見到佢兩個同框有傾有講
所以牙珍都唔係完全重色輕友架

珍珍性格咁好 我知道佢好重友情👭我哋等睇牙振做牙珍嘅伴娘/姊妹啦 嘻嘻

孫仙真係好撚正
快啲宣布同玄彬結婚啦

又黎
呢張相我勁鐘意

女生日常日日都一post

我都最鐘意呢張

眼神望實哂牙珍

是咪我地啲絲嚟

咁都cap到呢個moment

我都係

到時真係...脫粉比黑粉更可怕

呢張都正，不過唔肯放原圖出嚟囉

係喎 眼神交流勁有愛

呢張真係好甜

佢呢個時候忘記咗表情管理

心唸 終於可以高炒老婆

正到咁得唔得架

都唔知彬哥平日點忍

牙彬會睇小黃書架

喺嗰個訪問入面 彬哥好真誠

佢認得嚟又好君子咁
講錯，係小黃片

有牙珍應該唔洗睇小黃片啦掛

成晚表情管理得最好係上台個樣

畢竟彬哥喺各方面都好出色 孫仙會唔會頂唔順

所以彬哥無忍

似彬哥頂唔順多啲條友成日春笑同鳩笑

影呢輯相嗰陣係咪曖昧中未開始

屋企就唔忍㗎啦公開場合做訪問嗰陣咪攞個公仔遮住囉

成日比孫仙撩打和啦！彬哥又勁 孫仙又有料
結論係：兩個都忍唔到

協商宣傳先係曖昧期 cloy應該一齊左

LA之後肯定一齊
學do姐話齋 你會唔會飛去LA同你同事慶祝生日？我就唔會喇

呢句真係好正咯

呢句堅係有說服力

do姐幾時入嚟呀

LA就算未一齊都擺明一個有意思 一個畀咗signal
返嚟仲要接Cloy
如果未得米/得唔到米
兩個肯定有一個會推會避
所以呢兩個人會唔會只係同事

其實do姐睇左dm未

未

大家覺得今年內官宣有冇機

我估呢幾個月內會

但之後唔係仲有幾個獎咩 覺得好難會官宣完再同框

9月 10左右 我覺得

覺得會 佢地應該想生仔 唔可以太遲結
佢地應該都會好低調 但希望都有張結婚相睇下啦

吓 咁老實嘅！

雖然講咗N次 但我要再講 我！要！去！首！爾！

影壇果班明星

佢話「我也是正常男人」

係，好正，個日睇完我又春笑

我都好想去呀

可以一齊 如果你唔介意

死啦，搞到我個腦諗緊啲衰嘢

本身約咗BFF今年去不過睇嚟最快下年

我當刻都有

真心？？！？咁平？！堅唔堅㗎？！

會唔會咁平呀？我係專門店睇成千

孫仙新廣告

溫馨提示返，呢個廣告係佢狂like cpf ig果日拍既

睇黎佢嗰日心情真係好好

日日都見到識郁嘅佢 好幸福

Jenny House making中字

彬ssi可以成日接觸有體溫嘅珍珍 佢前世一定係拯救咗呢個世界

好妒忌佢可以得到珍珍嘅愛

講到我好想買

3,4同最尾果張真係殺死人

第3笑得好有層次

痴線，簡直完美

對眼都慢慢變成笑眼

究竟擁有全球第一美女係咩感覺

我原本就係想留呢句！！佢心情真係好好係咁對鏡頭笑

買呀買呀
Btw 佢句ah-ha睇到我好尷

佢應該完咗百想一身輕 嗰日做乜嘢都好自然好charm

靚L到

想買想買

戴咗con?

可能日日都好似痴漢咁望住老婆

好正

Jenny House 訪問

唔出奇

淨係睇個訪問都知佢個日心情靚到爆炸

佢笑得好開心 聽到佢嘅笑聲成個人都好興奮 識郁嘅孫仙好靚

是咪就黎做人妻所以笑得咁甜

因為諗住夜晚可以半官宣心情靚靚的好事近好事近

有無中字

發自內心嘅笑容最真實同可愛 珍珍你要繼續咁幸福咁笑落去

好可愛好可愛好可愛

智慧BB戴眼鏡個樣好正

完全認唔到女宋個樣

咩料 女宋黎架咩？

走走地樣既

蘋果將佢兩個擺埋一齊想點

珍珍依個廣告狀態好好 完勝！

蘋果娛記唔通係宋慧喬fans

又有fake sub 好正
Do grocery shopping alone

彬哥

蘋果娛記係咪覺得孫仙係女宋敵人
咁佢地要鬥咩鬥收視鬥票房?冇同期作品喎
定鬥爭贏彬哥?乜哩個要鬥咩, 而家得孫仙一個之嘛

佢真係好鐘意伸脷

咀咀果時都要伸脷

喂呀又諗起孫仙肌肉向後吸

蘋果娛記你食屎啦

蘋果可摸以唔好提親孫仙都要拉埋女宋一齊講

仲有嘟起個咀架佢成日

其實點俾都係女宋輸架啦，蘋果你死咗條心

唔係 情史女宋蠃

咁佢啲情史又真係幾威

你啱

幾時官宣

大家都等緊

29歲支那失戀女飲半公升白酒上機 耍酒瘋打破舷窗玻璃累飛機迫降

有人話係中國版愛的迫降

頭先lap下眼 以為自己睇錯 點知真係佢地

好癲 太強大啦 駁唔到

呢條片發現到珍珍聞彬頭髮
仲有真係影到拖手嘅鏡頭

唔係好睇得出有拖始終唔覺得佢地會喺片場拖

今日係咪有訪問出

不過同步個下真係

彬哥好型呀！！！！

又賣保險？

睇唔慣佢呢個頭

最鐘意利正赫頭

我鐘意劉代表頭

係twi見到yejinhand演變史

睇唔透第二個係咩

唔會啦話曬做緊嘢

有D似係呢隻野

第一張最正

Peach隔離仲要有個阿婆坐左喺度

孫仙都鐘意APEACH

點解會睇到啊婆

Agger

佢平時應該成日send kkt表情俾金生

金生應該自己都成日send
kakao talk chat room啲表情圖正到

孫仙鍾意會令我地都鍾意

我好似有少少鍾意咗佢
呢個Apeach個樣好似你哋成日講珍珍嘅西樣

我本身都覺得佢幾cute依家要愛上了

本身都鐘意之前circle k 換過隻

6IXTY8IGHT出過套Apeach睡衣都幾靚

如果有用kakao，好多佢啲stickers

仲有apeach既bb版

Twice edition 好可愛

佢做BB好得意呀真係

左邊嗰個唔知阿伯定阿婆睇唔睇到

佢用Neo 金生用Frodo兩條友用慣晒 所以個KakaoTalk live穿曬煲

兩個公然用kakao friends stickers放閃

msteam出左Jenny House making直拍

正！但都唔高清

嚇鳩死, 無啦啦手寫信

預習

同佢兩公婆講 隨時可以嚟真 我哋頂得住

等緊

我做好心理準備到時扮驚訝架喇 放馬過黎啦

迫降成日係netflix個排行榜彈出彈入

我第一下都以為想講啲咩

仲唔係孫仙！連跳舞嘅動作都一樣

好似

係差個髮型

第一張好窩心

笑死呢個

安慰失落百想嘅彬哥

玩枕頭大戰都feel到孫仙嘅勝負慾

真雖然時間耐左心知咁係正常
但可以既真係想佢stay耐啲
仲有無巴絲好似我咁煲緊？

我間唔中會開幾集飛住黎睇
等佢地官宣之後完整再睇多次回味下

我做運動個陣會開住睇架

呢排做運動我睇秘密花園

得閒就開嚟睇下咁

呢個好正！

前兩日先又完整睇完一次

琴日又翻睇左次大結局
又喊左輪

其實真係好痴線
我連喺youtube見到人地啲剪輯 開黎睇下都喊

呢個似人地蝦9牙彬然後牙珍出黎護夫

加埋珍珍個少少西樣好好笑

就算睇咗好多次 每次再翻睇都會熱淚盈眶

你係一個好感性嘅巴打

但係每次見到佢都只會諗起佢既經典金句

冇睇邊個留言 一見到巴打 就知係邊個

我都係
著名嘅諗歪巴打

我嘅形象已經深入民心 根深蒂固

好想買洗頭水

呢個look好尹世理
珍珍著西裝好有女人味

孫仙幾時再係Ig撚下我地

其實真心係佢抄孫仙定孫仙抄佢？係咪連孫仙本人都代入左自己Neo 之後拍迫降個陣都特登做返呢個動作

但呢張p到珍珍個嘴有啲怪明明個日珍個狀態咁好 洗鬼p咩 原圖直出已經好好j

我覺得係孫仙抄佢 已經係完全代入晒

如果官宣之後孫仙間唔中暴走下派糖就好了

到時可能就會架啦

嘩！嚇死 頂，整得咁真

真係好真

孫仙識唔識玩story?

佢follow嗰個fan ac間唔中都會po ig story
唔知佢有冇睇

咁就好笑啦 原來neo呢個動作都係屬於迫降彩蛋之一又有糖

唉都係發下夢先 咁耐都未見過孫仙用Story 一係佢就想留返個處女story比彬哥

講開又講，我琴日返睇kkt live之後見到原來佢地俾孫仙用果個電話既殼就係Neo黎

不過彬ssi用果個應該係Ryan

我專登冇cut走binjingrocery架啦

manyo出左新相喇喇喇

vegan喎，good

我未睇過嘅相

好正呀！

可愛可愛

突然間諗諗吓佢哋會唔會有排都官宣唔到而家南北韓局勢咁緊張 就嚟打仗咁滯 陣間話因戲生情 到時又比啲媒體寫咩南北韓異地戀乜乜叉叉 分分鐘吹到佢兩個讚成南北統一 之後又謠言四起
雖然佢兩個官宣一定係讚成多過反對但唔知佢哋會唔會喺呢段時間take呢個risk

好想孫仙快D結婚

大粒野結婚都要考慮咁多野
咁年尾結啦

咁快快手結左佢啦！

好似第一次見呢個角度既kkt新聞圖

就係因為大粒希望金妹到時唔好炸左南韓

其實有無人同我一樣喺到諗，北韓之所以突然咁大反應，係同愛迫有關

之前聽新聞推測過好多可能性
其中有咩南韓成日播歌、dum氣球
但呢啲不嬲都有
而惟一唔同既係，近期有武肺同愛迫

而正常武肺既效果係反共親美
點都唔會做啲反美盟友行為
小妹無知既推測係，最近百想入面愛迫攞左人氣賞
北韓未必知呢啲唔係大賞，只係見到佢地攞獎會唔鋸
亦因爲呢個因素，百想明知愛迫又hit又神劇一套，都只係分豬肉咁分啲細獎比佢

sor for腦洞大開

Mediheal真係cpf既爸爸

成日覺得以珍珍咁小心嘅性格
真係一日未到必要公開時例如要生小蕃茄都唔會官宣
所以其實有時派下糖畀我地知佢地有幾close都好心滿意足

希望快啲到必要時

一樣樣

夫妻相

迫降logo設計
有d既設計好綜藝feel

都好彩揀咗個最靚有啲好Leung

個人覺得中間嗰排左二都唔錯

結婚都應該會公開掛

百想之後靜左好多

唔記得左po返連登呢邊tim
YEJINHAND IG 300萬粉粗卡！！！

叻豬

grp都唔見得熱鬧
百想個排一日幾K msg海
依加

但同意要回歸連登推po

推推推
唔知幾時爆po

推

好靜呢到
追悼期未完唔停得

諗定下個po叫咩名先

btw琴日見到有支那五毛mon我地po

下個po名唔好提送禮嘅事喇

繼續等官宣啦

唔知可唔可以係27號珍珍上電視購物平台之前爆po呢

係識郁嘅珍珍

推下呢邊先

27號又見到會郁嘅珍珍喇

我諗到下一個標題可以叫咩喇

講咩？

Up乜？

呢個男珍好靚仔呀

愛的迫降，武肺之際拯救世界

覺得有啲似2pm nichkhun

其實佢p到啲男珍都好靚！
孫仙生仔個仔一定勁靚仔溝死女

似？唔似？似似哋！

如果生女嘅話 個女就一大堆兵

好想知個性格係點 一個冷一個熱

孫仙都係內向底, 小朋友應該會行高冷路線

想睇牙彬錫到個女燶

想睇孫仙鬧彬哥唔好咁縱個女

牙珍

嘩 幾時架？

如果喺第二個post見到上面張相 我會唔認得佢係孫仙

我都唔會認得

好多黑歷史 不論彬哥同孫仙 佢哋自己睇返都應該好尷尬

我覺得仔會似老豆直男
女會似孫仙 開朗啲

好想睇

完全認唔到

有畫面

上上下網突然見到呢個廣告嚇左一嚇
係咪因為我呢排上manyo個網上得多左所以彈個廣告俾我

又放埋一齊

阿頂，呢個乜水呀

囡囡：（呢喺彬哥後面 好嗲咁講）Daddy呀，媽咪成日管住我呢樣嗰樣，我大個女喇
笑撚死

呢段真係好正

原片

孫仙個樣好可愛

呢個唔係孫仙 佢完全係開仁嚟 蝦碌嘢上晒身

最新嘅manyo彬珍

Manyo新圖

好憎自己出左世做唔到佢地個女/仔

可以有對咁正嘅父母，諗起真係幾爽

有咁正嘅阿爸阿媽
一出世已經贏曬

贏在起跑線

佢地睇返阿爸阿媽呢兩年啲含春片係咩感覺

唔係話屌柒百想政治審查咩

推下先
好掛住珍珍呀
你幾時出現呀

彬ssi下個月開始會去約旦拍兩個月戲喇

要做足防疫措施

過幾日好似有jennyhouse代言live
會見到識郁嘅牙珍

我見新聞話去到約旦都要隔離左先

咁耐 珍珍要多啲搵下friend見面 唔係會悶死

一齊去

完全係贏在起跑線啦

快快手拍完之後返韓國結婚算喇
同埋佢拍檔有韓劇要拍
應該唔洗拍兩個月咁多嘅

勁好笑WB果班個個都係到擔心佢地一齊以黎第一次要分開成兩個月點算

牙珍真係好可愛

2018年7月之後就冇分開過

18年8月有成大半個月冇見過嘅。。。
因為彬8月中去咗歐洲拍阿宮

果陣應該都未開始都仲ok既
11月之後就真係無分開過

2018年11月之後嘅珍哥就變咗珍妹

IG有update

勁索

仙女

#日常羨慕金泰坪

珍珍又靚又可愛
點可以咁完美架

新娘咁
好想知佢因乜心情咁好

為左證明我唔係黑粉，po返靚樣部份先

雖然有歲月嘅痕跡但係我覺得so fking 仙

Agger!! 唔介意自己歲月痕跡嘅女人

充滿女人味

索到冇朋友

孫仙要注意保養條頸, 唔係過多幾年就會巢皮

神台級女明星都咁冇包袱
呀珍你好正

平時啲女星唔p圖都唔敢放上網
牙珍夠膽超近鏡
真係好正

人地本身比彬哥睇架
兩公婆有咩未見過

見到有篇文寫話彬哥叫孫仙影相嚟睇吓 之後孫仙直接擺上IG叫佢自己去睇覺得呢篇文好貼近現實

係有肉地嘅孫仙

呢個響公司開好危險

笑到面目模糊

我都有睇

有時唔覺意俾同事𥄫到我睇 佢哋心諗我係唔係變態鍾意睇大波妹

擺明玩彬哥

出面珍珍個post上咗熱門

又係睇到火滾

好多人話佢老 但其實38歲差唔多啦

仲要咁搏命拍戲

搞到冇時間休息 結果睇落冇以前咁靚

推下post先
等星期六珍珍live

今個星期六？？
唔識韓文, 淨係睇住佢笑都開心

呢個女人真係好sweet

係有少少老態 但38歲算係咁啦
話佢老既人38歲嗰陣做到佢咁靚先好講野啦

大眾對女artist一向都好嚴苛

po定先

Lm等睇識郁嘅珍珍

好開心呀 聽日又有得睇會郁嘅珍珍

講真, 冇美肌下咁近鏡影埋去
大把女人30歲, 就算化埋妝都冇佢keep 得咁好

彬哥真係只有對住孫仙先夠膽咁做

呢場戲好似係彬生日？ 彬哥未錫夠

佢淡妝好睇過濃妝, 中完槍個病樣真係靚到dum一聲

係珍生日

明正言順 Birthday Kiss

我都覺 淡妝先帶得出佢既仙氣

真係可以偽裝玄彬媽媽去打golf

究竟係當年真係興呢種髮型
定個造型師嘅個人取向嚟
隻清潔龍阿德色真係仙女都carry唔到
即刻變咗清潔姐姐

jennyhouse 班造型師既傑作？
如果係既話 咁都唔反面

十幾年前韓國衣著係咁娘
第三張左好清純

加埋佢個表情好正
睇戀愛時代個陣都頂唔順佢呢個頭
得教水個陣係最好睇

齊齊買洗頭水

又來愛的迫降

日本真係好犀利 netflix長期都係第一
佢哋應該都睇咗幾多次

之前日劇停左一段時間
再加上佢地覺得迫降呢套劇台詞好浪漫入面D角色又好有愛
連阪本龍一都有睇

最重要有孫仙彬哥真情演出

係咪都唔重要 反正行超市已經係千真萬確既事

協商宣傳時期真係兩個都好好J

有分別架

韓網之前夠有人話佢地會去新羅酒店結婚添
我信實錘多啲

呢啲傳聞真係好煩 又唔係真
靜靜地等佢地官宣唔得咩

樓上堆相長到碌勁耐先飛去

你阻唔到啲人傳架喎。。。
全世界都食花生 等緊佢兩個幾時宣布結婚

佢地唔講永遠唔會知真假既
但LA被爆都係因為"傳聞"

上面協商堆相

呀珍條腿好正

上面堆相
佢兩個情竇初開嘅笑容

中學生咁款

manyo新相

好想去

推下post先

喔湯 衣u魯萬喇
喇嘩 沙啦eul 哈古

點解以前啲相可以咁撚kam

珍珍，點解你可以咁可愛

救命🆘佢自己睇返會唔會想搵窿捐

樓上D相kam相真係好襯

7到喊

呢張相幾時架？可愛到癲

唔知呀 女朋友同志應該知掛😆

珍珍呀，我好唔開心，見到你笑心情好返少少

珍珍

係咁彈manyo既廣告俾我

係咁引你買

幾時可以官宣呀

七月啦 官宣未呀

金主阿爸又搞事

牙珍新廣告相

呢條女sweet到喊幾時先到我

bodyluv 新片

manyo今日update嘅相
呢輯相應該有排po

同感

今次manyo出相咁快出左咁多款

點解要係張床到影啲咁嘅相

殘字注意

幾時既訪問

完全估唔到孫仙去相睇

佢家姐都有去相睇 同全炫茂相過睇

竟然

想知彬有冇相睇

點解會知既？

笑死，p得好好

呢排又煲番啲OST 聽極唔厭嘅

Wtf竟然係相體會係同圈內定圈外人相體 真係好L尷喎大佬

Refer to協商第一幕

出面突然好熱鬧
明明哩個post已經有ching去滅火, 但一講女宋又開返個話題

我唔明D人話彬珍假過同yuri係咩邏輯

Bench既廣告相

最後果張相彬哥嘅髮型咩料

哩兩個頭都好醜佢都係梳返油王頭

彬哥掟乒乓波game係咪專登輸

咁超市果陣都可能未一齊!?

可能孫仙頂唔順 主動話要一齊呢

我覺得牙彬係飯姐果陣已經開始觀察

我覺得拍電影嗰陣都有觀察同簡單了解喇
之後飯姐期間有見面就再觀察
然後就到宣傳期深入交流同了解

佢地識左超過一年先一齊

恭喜牙珍進軍荷里活！！

終於有電影！！

축하합니다

大家快D推爆呢個po佢開新po啦

呢張孫仙好靚

下個po就咩名

恭喜孫藝珍進軍荷里活？

低調啲 恭喜佢接新戲喇開工喇

好凳佢開心
但會唔會postpone 官宣計劃架

荷里活大製作
恭喜孫仙希望唔會影響結婚進度

下半年好似仲有部韓片
一方面戥牙珍事業再創高峰而開心
一方面又好擔心影響官宣

好叻女
不過最好結左婚先

希望等彬哥返黎結左婚先
之後拍完荷里活大片就生小蕃茄
Perfect 池啊

求下你地2020年內官宣啦

集氣官宣

vast更新左青汁廣告相

太多相

D相可以出足一年不斷唧牙膏

珍珍去Hollywood?

呢位Ching斷網左幾多日

好靚靚

韓服look

sor 最近冇乜留意

推吓post先

睇人中文翻譯話隔離8日就得
而呢個應該係約旦嘅製作公司就話八月中先開拍
如果拍兩個月的話係咪要拍到9/10月

但我見D人話vast出左通知925會有野搞
可能會係生日會

應該生日前會返韓國喇
佢拍檔都唔可以拍咁耐

期待彬哥去咗約旦之後 孫仙失控暴走

以前塊面成個波咁好正

痴線，勁靚

未睇過嘅圖

徐智慧姐姐 新劇

彬ssi兩套電影都叫negotiation

交涉係plural

交涉唔係Bargaining?

The 15 Netflix Actresses We’re In Love With